有冇人好唔想交稅

交稅黎都唔知為咩
住屋資源又俾支那人 醫療資源又係俾廢老支那人 交通基建 使用者又要俾錢 教育又俾班蝗仔 仲要養班日日冗既公務員
認真諗一諗 自己好似都冇咩享受過政府資源

從來都唔交入息稅

社會上有太多持樓主的想法就變黃背心革命

俾稅本身唔係問題 但俾港共政府就不了

交稅比差人打9自己

交稅交成半個月糧